<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>imBOLD</title>
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://delicios.imbold.info/"/>
  <updated>2016-09-14T18:01:39.138Z</updated>
  <id>http://delicios.imbold.info/</id>
  
  <author>
    <name>imBOLD</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Cornulețe fragede din aluat fin de brânză – pur și simplu se topesc în gură!</title>
    <link href="http://delicios.imbold.info/cornulete-fragede/"/>
    <id>http://delicios.imbold.info/cornulete-fragede/</id>
    <published>2016-09-13T21:05:24.000Z</published>
    <updated>2016-09-14T18:01:39.138Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      Savoarea acestor delicioase cornulețe este de nedescris! Trebuie doar să le încercați ca să vă convingeți! Aluatul fraged și sfărâmicios cu umplutură aromată de scorțișoară, scăldate într-o ploaie caldă de zahăr pudră – poate fi ceva mai delicios? Sunt pur și simplu irezistibile!
    
    </summary>
    
      <category term="Torturi" scheme="http://delicios.imbold.info/categories/torturi/"/>
    
    
      <category term="Prăjituri" scheme="http://delicios.imbold.info/tags/prajituri/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Tort „Egiptean” – cel mai rafinat și nobil desert</title>
    <link href="http://delicios.imbold.info/tort-egiptean-cel-mai-rafinat-si-nobil-desert/"/>
    <id>http://delicios.imbold.info/tort-egiptean-cel-mai-rafinat-si-nobil-desert/</id>
    <published>2016-09-12T17:00:58.000Z</published>
    <updated>2016-09-14T18:01:57.366Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      Gogoșile cu cașcaval pregătite acasă sunt cele mai delicioase. Deși mai rar, dar îmi alint familia cu astfel de bunătăți. Sunt atât de gustoase, că vrei să recomanzi tuturor această rețetă. Prietenele mele mi-au mulțumit și mi-au cerut și sfaturi pentru o rețetă atât de reușită. Ţi-am pregătit cea mai reușită rețetă a acestui magnific desert. Gustul nucilor din blat, crema fină de vanilie și stratul crocant de zahăr caramelizat cu frișcă, oferă o combinație rafinată de gusturi și arome, de care sigur te vei îndrăgosti din prima!
    
    </summary>
    
      <category term="Torturi" scheme="http://delicios.imbold.info/categories/torturi/"/>
    
    
      <category term="Prăjituri" scheme="http://delicios.imbold.info/tags/prajituri/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>550 g de cașcaval, ouă și făină… și de ce nu am știut până acum de această minunăție?</title>
    <link href="http://delicios.imbold.info/550-g-de-cascaval-oua-si-faina%E2%80%A6-si-de-ce-nu-am-stiut-pana-acum-de-aceasta-minunatie/"/>
    <id>http://delicios.imbold.info/550-g-de-cascaval-oua-si-faina…-si-de-ce-nu-am-stiut-pana-acum-de-aceasta-minunatie/</id>
    <published>2016-09-11T17:00:58.000Z</published>
    <updated>2016-09-13T20:54:13.591Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      Gogoșile cu cașcaval pregătite acasă sunt cele mai delicioase. Deși mai rar, dar îmi alint familia cu astfel de bunătăți. Sunt atât de gustoase, că vrei să recomanzi tuturor această rețetă. Prietenele mele mi-au mulțumit și mi-au cerut și sfaturi pentru o rețetă atât de reușită.
    
    </summary>
    
      <category term="Aperitive" scheme="http://delicios.imbold.info/categories/aperitive/"/>
    
    
      <category term="Aperitive" scheme="http://delicios.imbold.info/tags/aperitive/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Plăcinte cu șuncă și cașcaval în 15 minute</title>
    <link href="http://delicios.imbold.info/placinte-cu-sunca-si-cascaval-in-15-minute/"/>
    <id>http://delicios.imbold.info/placinte-cu-sunca-si-cascaval-in-15-minute/</id>
    <published>2016-09-11T14:04:18.000Z</published>
    <updated>2016-09-14T18:01:49.062Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      Plăcintele cu șuncă și cașcaval fac parte din categoria bucatelor delicioase, care se prepară repede și la fel de repede se mănâncă. Atunci când nu aveți mult timp pentru gătit, dar oaspeții bat la ușă sau pur și simplu nu mai aveți pâine în casă, atunci vă ajută aceste plăcinte. Plăcintele apetisante și aromate sunt opțiunea ideală pentru micul dejun sau prânz. Această gustare este populară în întreaga lume de sute de ani și este preferată de toți gurmanzii pentru simplitatea și minimalismul rețetei și gustul delicios.
    
    </summary>
    
      <category term="Patiserie sărată" scheme="http://delicios.imbold.info/categories/patiserie-sarata/"/>
    
    
      <category term="Patiserie" scheme="http://delicios.imbold.info/tags/patiserie/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Găluște cu prune – rețeta celui mai iubit desert unguresc!</title>
    <link href="http://delicios.imbold.info/galuste-cu-prune-reteta-celui-mai-iubit-desert-unguresc/"/>
    <id>http://delicios.imbold.info/galuste-cu-prune-reteta-celui-mai-iubit-desert-unguresc/</id>
    <published>2016-09-01T18:59:34.000Z</published>
    <updated>2016-09-14T18:01:44.154Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      Bucătăria tradițională ungurească surprinde gurmanzii din întreaga lume cu combinațiile sale deosebite de gusturi. Astăzi va răsfățăm cu o rețetă de desert din cartofi cu prune, deliciul favorit al ungurilor și unul renumit peste hotarele lor. “Găluștele cu prune” vor cuceri inimile tuturor iubitorilor de dulciuri. În acest desert se combină armonios gustul acrișor de prune și aluatul aromat și delicat. O savoare aparte este redată de pesmeții crocanți și scorțișoară. Serviți găluștele cu smântână.
    
    </summary>
    
      <category term="Alte dulciuri" scheme="http://delicios.imbold.info/categories/alte-dulciuri/"/>
    
    
      <category term="Desert" scheme="http://delicios.imbold.info/tags/desert/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
